今日去二手漫畫開倉

去到掃左d手，突然嚇到跌哂落地
倉老闆問咩事，我讀左粉連俠傳都未開始讀，周圍d人成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班花生友追上去都追唔切，有兩個女仔嚇到暈左，仲有個毒撚當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但成班毒撚五十幾個人即時傻鳩左，猿畜條仆街真係害人害物……

55

過咗喇柒頭

真係有圖

都要比d時間我平靜下心情

琴日rg見到柒頭猿都話預左姐
今日咁撚樣都見粉俠傳，慘

點解呢本天書會係二手漫畫檔到搵到...

一手扮二手

我有1秒懷疑過佢係咪袁生打手

肯定唔係

睇張圖已經感受到股柒氣

屌你本書咁新淨扮咩二手

戇鳩
買完睇兩頁都要扔
緊係新啦

系牙

樓主都唔識

樓主好似係on9仔黎